我想問依家嘅人等車時候除左望住部手機仲會望乜？

好似已經唔記得以前嘅人等車係望邊
定係戇鳩鳩咁企係到

眼鏡發明之前眼鏡蛇叫咩名？

因為有眼鏡蛇先有眼鏡嫁

睇吓有冇車

OL

覆call

青春少艾

裙底，好似係

女

飯剷頭

3DS